支持政府購買播放權，全民免費睇英超西甲世界盃歐國盃...

支持政府購買體育賽事播放權，係港台播放，全民免費睇英超西甲世界盃歐國盃...等等!

大家點睇？

無必要，加老綜同生果金就夠啦 呢筆錢用落民生度會好過俾人娛樂

其實今次免費咁多場早場

食肆都好左生意

支持全民退保呢樣係真